---
tags:
  - application
  - collège
  - lycée
  - SVT
---

import Image from '@theme/IdealImage';

# Genepop
Une application web permettant de simuler les effets de la dérive génétique, de la sélection naturelle et des mutations sur l'évolution des fréquences alléliques. Possibilité de travailler avec des effectifs finis ou infinis.
Cette application vise essentiellement un public d'élèves du second degré (collège, lycée).

## Liens

[Le site](https://cosentinophilippe.forge.apps.education.fr/genepop/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/cosentinophilippe/genepop) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/cosentinophilippe/genepop/-/issues)
